不是所有人的客厅里都丢过卡拉瓦乔的画。 Alexander McCall Smith 's Art Book Bag |Alexander McCall Smith | 2012年9月4日|DAILY BEAST 
 风在咆哮，雨在敲打着银行楼的客厅窗户，百叶窗都拉上了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他刚搭上了那只口渴的狗，咬了一口。 亚历克·劳埃德，牛仔拳王埃莉诺·盖茨 
 回来后，他向他们介绍了米德兰的情况，包括客厅车厢和卧铺车厢。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 就像老歌里的鞋匠摊位一样，它为现在的住户提供“厨房、客厅和一切”。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 但英国郊区的女仆们却对微笑保持着警惕，无论微笑多么迷人。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克